2020選民登記

今年夠期轉做功能組別，最遲係咪五月二日前要遞表轉組?

Twitter組24小時keep住更新
幫手retweet
㩒入👉
然後打 /task 攞任務

上咗選舉事務處揾，四月二日前就要改

1.12 愛丁堡✅不反
1.19 遮打道
1.22 荔枝角收押所

*不捉鬼
*屌狗睇時機

黃店賀年食品